hkuspace用zoom會唔會放番錄影？

黎緊都係網上學習

要問lecturer，有啲有，有啲冇

大多都會 但唔好期望今日錄完 兩三日後就會放番出嚟

自己錄

會呀，有啲lecturer會唔開live直接錄好擺上soul，好似補習社